爹親娘親不及組爸媽親

好掛住豆腐爸爸

dem 返個beat先

和聲beat okay?

和盡天地風雲之聲